（一人一句）R.I.P三冠馬王佳龍駒-結束短暫而光輝嘅一生

願來生不再作卜山